點解美國制裁香港高官，反制嘅唔係香港而係蚑那?

即係認咗香港高官係地下黨?

因爲係外交問題

留返個大佬負責簽南京條約呀

簽𠴱位人兄同國民黨投降，國民黨走左佬去台灣，但做唔到執政黨
即係呢單野要搵蔡英文認頭? 佢唔肯就搵返國民黨大佬，即係條韓國魚?